[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

有無覺得身邊嘅人都仲停留係口頭勇武、連最基本戴口罩／藍罷黃買都未做到？
有無覺得係學校好似聚唔到人傾個運動方向同埋新抗爭模式？
身邊同路人好似愈嚟愈攰
而啲活動又愈嚟愈單一？

我地係一班城大嘅手足
有見於唔同院校嘅校方／高層根本唔願意同學生對話，
而呢場運動發展到今日亦都好似有啲迷失方向咁，
所以自發舉辦呢個
「城大和你傾」
對象唔止係城大學生！
去聚一班依然愛護香港呢個家嘅人去討論個運動應該點樣行落去。

我地只作為搞手
但唔會係大台，
想搞個類似城市論壇嘅對話會！
希望有個公開嘅平台比大家暢談時政

Details:

「城大和你傾」

民主地區普遍實行代議民主制，多以選舉由人民投選某政治代表，香港的立法會和區議會亦不例外。然而，代議民主制卻使普羅大眾較少參加社會事務。往往，香港人於社會運動爆發之時政治覺醒，方才意識到社會事務之近。不過，持續地討論和關心才是理解社會事務的最佳辦法。為形成持續討論社會事務的風氣，本團隊現提出舉辦「和你傾」。

「城大和你傾」將堅守有平台無大台的原則，定期舉行不同主題的討論交流會，不會抽籤、篩選，讓參加者自由發言。面對社會對立和撕裂情況日趨嚴重，本團隊絕對歡迎不同政見各界人士前來討論，互相理解，透過溝通重整社會風氣。

主題：「本土與國際戰線 下一步該如何走？」
日期：十月二十九日（星期二）
時間：晚上六時開始
地點：香港城市大學王氏廣場
對象：各大大專生，香港巿民
宗旨：歡迎不同政見各界人士、自由發言、理性討論

「城大和你傾」只有一條發言守則：
- -> 參加者須排隊發言<- -

備註：
1. 為避免重複或冗長發言，發言者請控制時間
2. 請尊重發言者，不以叫囂打斷；若參加者認為發言質素欠佳，可以站立表達不滿，惟本團隊呼籲參加者不要單單因政見不同而站立
3. 討論過程中或有傳媒和市民拍照，參與者請適當保護自己，本團隊不會提供任何口罩
4. 遇到政見不同的參加者，請理性溝通，勿因政見而進行肢體衝突
5. 本團隊不設糾察隊，若有肢體衝突事件，將聯絡大學保安組處理

Shitty仔都出黎做野喇
大家比下面一齊推post
一齊嚟傾下計啦！！！

P牌無力地推一推

Lm

好耐無呢類活動 好似好正

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

加油

Lm 參加！

終於似返少少樣

推

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

Push ha sin

想同藍絲廢老大戰

Shitty 推

shitty仔表示加油 想join

光復Shitty

唔係shitty仔都推

Push

push

City

幫推

ig fb share出去
希望到時大家都黎，充下人數都好

再推

非常好

大力推

支持,上連登tg傾根本哂9氣
一唔岩聽就一句五毛阿sir得埋黎

唔係city仔都歡迎過嚟爹兩句食下花生嫁

Shitty

pish

自己講自己根本唔算討論

pishhhhhhhhhhhhhh

推你老母

將抗爭融入生活

城大人成大事

join

Push push push

睇落唔錯

叫郭位出黎傾左先
屌佢老尾

推，民間係需要多啲呢類論壇，作為一個政治啟蒙嘅搖籃，無論對將來咩情況，都有基本嘅認知

Shitty 仔入黎大大力推下先

Shitty仔手動推去IG同Facebook呀

shitty仔

City fg 狗會返黎

雅典式民主 支持

Shitty 能否變 CU呢？

等左好耐啦

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Shitty U

到時有無直播?

City仔唔係唔join呀

Tui

推 shitty 仔要爭氣

咁就要靠大家宣傳
睇下有幾多傳媒會黎！

唔係city嘅都歡迎

係個廣場同人大辯論

推到俾更多人見到個活動！

有無傳媒睇到呢個post

全民議政？

建議邀請埋政府官員，睇下邊個會夠膽無保鏢親民落場討論

又一城大

大大力推

推推推推

光復shitty

Go

行動post無人推？

真論政

好似好正

終於到城大喇

Shitty 仔幫推

大大打力推po

推到上返熱門呀！

會唔會邀請啲官到場

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

到時落嚟

推呀推呀

香港人，反抗！

係咪連登現實版

希望多D學生出聲

正經行動post無人推？

九龍塘真係好少見到人戴口罩
推！！

會唔會比人拍低晒啲樣

呢D好野 唔推唔得啦下話

tui

古代玩法

期待

自己遮實啦 都成10月喇

每次遊行集會都包實是常識吧

shitty

各大專院校嘅學生都可以參與

集思廣益 但唔需要盲從主流意見 發言都小心d 廢事有狗喺入面篤灰

包實自己

Pish

Shitty仔要join啊

Firm嗰日個場available?
有冇同校方傾過？
唔係一陣搞着d保安

推！！！！！

因為我地冇組織名義
所以係book唔到嘅
都預左嗰日會有保安趕
但我地有權係學校進行學術討論
如果咁都容不下
我真係冇野講喇
仲話係大學喎

推啊！

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

個模式會係點？上台講野？
講完咁邊個回應我

暫定參加者要排隊輪流發言
如果有觀眾想回應發言者
請去隊尾排隊
（明白到發言方式可能有不足，但今次只係第一次活動，所以決定採取比較易控場嘅排隊發言方式。)
如果到時有參加者希望更改發言方式
可以提出方案比大家公投

推 有咩議題

今次主題係國際線同本土線
比大家開放討論

行動po無人推？

推呀，日撚日推埋啲膠post分化post都唔推行動post

以言為矛既一著

其實現在抗爭方式變得公式化，每次只是得遊行，集會，堵路，貼文宣，罷工，到底有無新的抗爭方式可以更加有效?

ngo pish

群策群力絕對可以改變香港